(已督灰)城大前編委何浚羲虐畜餵貓食大麻

已經send哂email投訴佢，歡迎大家都幫手send多幾個email去 prvt@cityu.edu.hk, geo@cityu.edu.hk,
as@cityu.edu.hk

認住呢條撚樣何浚羲
城大前SU編委
而家喺印度exchange緊，餵貓食weed搞到佢呆撚哂

佢IG仲係public，可以睇下佢story d片同相
條撚樣仲要喺度笑，心理變態

推到條撚樣仆街

推！！

印度有大麻食？

推 屌佢老母

係咪貓大麻咋
你呢個鬼acc一開po就走黎咁樣想做鳩人

痴撚線

食貓草唔得？

Catnip?

我都想食 養埋我得唔得

我都覺得係貓大麻

樓主一定係鬼 屌你老母 屌你全家 樓主死全家

你自己上去佢ig睇啦屌，隻貓冇撚哂反應呀
我就send哂email投訴架啦

平時唔出post就係鬼ac呀你都戇鳩

Cls

如果係貓大麻隻貓應該唔會stone

Nmsl

你夠料咪報狗囉 放上連登做咩

話係貓草同貓大麻嗰啲個腦係咪忽撚咗😂😂😂
屌你老母啲貓食撚完貓草會唔會係stone撚到咁？
你班撚樣教育程度係咪得胎教？

型

貓薄荷

手足

你卵生？

我覺得你係弱智呀戇鳩仔
catnip會唔會係stone撚到咁呀
唔撚識就收嗲啦

鬼你老母呀

話係catnip果啲人其實有無見過catnip

推
真心痴線

on9我屋企貓草貓薄荷貓大麻有齊晒
你睇真啲貓薄荷係唔撚係咁嘅色同埋咁嘅size同埋食完會唔會係呆撚咗冇反應先好係你老母閪到伸個龜頭出嚟托柒

Btw 我只係針對後面個兩句

我唔知佢係咪有比大麻隻貓食
但係都會stone囉
利申 試過比貓大麻貓食

隻隻貓都係你隻貓嘅

突然上水嚟屌人

隊草咪隊草囉 但係post晒story既真係好on9 好似直接同人講我犯法呀拉尻我啦

突然上水嚟屌人都得罪你？
你cap呢啲圖係咪以為人地未撚見過貓薄荷😂😂😂我屋企都係汪喵貓薄荷
先唔講係咪每隻貓食完貓薄荷/木天蓼都會有反應
但隻貓呢個反應真係唔正常
而家唔係講緊會唔會stoned，而係stoned到咁囉

隊草放ig咩心態
覺得好型？

咁又隻隻貓都係你隻貓嘅？你用呢個理由駁人嘅時候好似你自己都係用緊一樣理由justify緊喎😂

喂屌你第四句就帶頭盔
咁你一開始就唔好亂屌喇

搵清楚係咪真大麻同真stone仲好喇

唔好計張相色差 呢款顏色一樣啦

滿意未 blocked

po埋d殘體阿里巴巴做乜柒呀

突然上水屌人唔撚得？你po大陸野搵張random貓圖就唔鬼？

所以你用依啲理由justify就岩？

咁撚樣都叫戴頭盔？fact嚟㗎喎😂
而家咪就係講緊佢相入面啲草唔似係貓薄荷囉jm9😂😂😂又話人地亂屌😂

覺得係貓草
咁多大麻,唔好講隻貓,我都會od

或者你返fb冷靜下先
連登依家最多就係你依種咁感情豐富嘅人
一見到小小字面就嬲到爆

搵下件事係真唔係先得唔得

私怨就私怨啦 求其google cap
邊有咁多心機 又話顏色唔同 又話反應唔同

係100%sure就報印度警察 唔撚洗post上嚟

／／你班撚樣教育程度係咪得胎教？

笑撚死你睇真啲我係咪話「我隻貓食完唔係呢個反應所以佢一撚定唔係貓薄荷」，而家係你屈鳩人用自己隻貓做理由就覺得自己好打得喎

所以你見到就係fact?
無諗過係咪假fact?
Btw 咪撚再用emoji

你出返去冷靜下先
遲啲可能有真相到時你先抒發情緒喇

總之我就投訴左，我本身唔識條友只係睇唔過眼

我私怨撚我死全家

屌激動少少又話人感情豐富又呢樣個樣，明明一路就係質疑緊係咪真係貓草貓大麻跟住又屈人感情豐富又屈人用自己隻貓做理由就好似好冷靜睿智咁😂😂🙄

係咪解 你貓死了？

//你班撚樣教育程度係咪得胎教？//

ig轉左private story都del哂
到時學校查起上黎，佢一句係catnip就推到一乾二淨

多得你地班兒登仔教路

屌我講緊嗰個fact係「唔係隻隻貓都對貓大麻有反應喎」，咁都要fact check咗先？

btw用emoji關你撚事

有罪推定？
搵啲真係食過大麻嘅人望下喇

City連貓都要管埋呀？。。。
不如順便叫SU跟跟佢好冇

返fb喇
唔撚識兩登規矩就咪撚入黎嘈嘈閉
最憎你依啲一見啲字就高潮嘅人
睇新聞都要睇內文架喇

攬撚住啲兒登規矩過世啦，一唔啱聽就叫人番fb叫人咪撚嘈嘈閉
仲以為你幾撚打得lmao

你要贏你咪證明佢係真大麻囉
新會員規矩都唔識
就係到兒登兒登咁樣
//你地教育程度胎教架？//

唉得啦得啦你收皮啦
喺度執人口水尾煩撚到閪咁

如果係個人有問題，好自然會講「有人虐貓」
起好曬底有曬咁多資料仲要衝住學媒個名去砌

呢個時勢吹咁恆打自己人又捉鬼
仲要利申唔識本人，話無目的真係搵邊個信

拉

人大麻：

貓大麻：

利申：荷蘭合法地食過

搵到真料我幫你推post又點話
依家都吹緊風叫大家理性理性
一入黎就屌人老母話人地教育程度咁樣
我食花生都啃親

唔該曬巴打提供資料

我冇衝住學媒個名去入
強調左係「前」
內容亦只係針對何生本人
你邊隻屎眼見到我抵毀citysu編委

有大麻都留返自己隊啦
貓大麻平咁多

唔洗你幫我推post啦法官，我有既evidence已經send哂去office of provost, GEO同ARRO，係咁

咁你放上黎講做乜野

我動物撚睇唔過眼

私怨撚想做9 人唔係咁做㗎

先生，其實我唔係懷疑你嘅好心，
只係想真係有證明我地先信你，
你講動物講到學媒又標名係前編媒咁樣，
吸引緊啲乜野人眼球你自己都知，
我地入黎都係想知真事姐
依家叫你證明講多啲就close file
你其實係真係想為動物發聲，
定係有其他目的呀？

上Twitter 打陣線好過啦

有定無我唔同你嘈啦
袋穩喇7毛

( Show blocked user - 奶鞋底 )

而家又講到咁好聽「叫我證明講多d」
一黎就屌我係鬼叫我死全家
又幫條友兜係catnip

總之我無啦啦上水屌人就係鬼呀嘛上面都解釋左我只係睇唔過眼

要搞學媒都唔會係屌個前編委啦，原意都係想draw attention冇諗咁多，唔知你又諗到我有咩目的

而我搵到既證據就只有上面d圖，佢自己caption都係打「大麻」

我唔知你地要咩證據了

有料咪報執法部門囉 放呢到做乜撚？

屌真係兒燈仔
錯就錯仲咁多人護航

其實有咩問題
大麻無加料嘅話健康到pk
之前有實驗顯示白老鼠連隊一個星期都未overdose 呆完咩事都無咁滯